李氏父子正正就係怨氣來源！

好意思登報？

點解佢地係來源

想帶方向因為香港樓價高，所以先咁多人反收例演變成大型示威

dun spin

善用不回覆推文

三毛開始驚攪分化喇， 連誠哥都屌

Ban 不推文回覆